***認真慎入: 生食巨大蜘蛛 鞭蠍同海曱甴

唔知大家有無睇"人在野"之類survival片 想介紹一位日本survival類youtuber

佢一直在玩命

on9 有寄生蟲

為咗點擊率可以去到幾盡

foodforlouis

食海毛蟲呀嘛

諗起生吞鼻涕蟲條友